我屌你老母閪永遠出門口先大雨，我一上巴士即刻停雨

濕撚晒

屌你老母臭閪 仆街天

唔撚驚

屌我都係，一落巴士即刻勁大雨，番到公司就停左

濕撚晒呀
屌！

仆街

永遠係返工放工先落大雨

仲有食飯果陣先落大雨